點解死者阿哥唔公開死者張相俾受害人認人？

咁咪水落石出

猶差：你係咪搞事啊
我呢度仲有十幾條usb線wo

報紙都有佢張相

但要法律承認既認人係另一件事

一單還一單先,姦劫單野認人要法律承認啫,
但如果個女仔認得出依家係差館死果個人唔係個犯,
咁Lan線單野又唔同哂

LAN線呀

磁能線呀